話俾我聽!!史上最強英超2弟係邊隊呀!!!!

對上1隊最高分既2弟係89分
今年既鏝已經破紀錄!

97分亞軍....